有冇人熟康瑞苑康柏苑

550萬上車401呎點睇

高層定低層? 宜家仲有盤?

剛睇以為居屋，仲要個位麻麻，冇理由要13700呎。點知一上網睇過往成交，真係要呢啲價，樓市真係癲

係居屋呀

就係話諗住係居屋，個位又西，點會咁貴

401 個則真係好西...

其實而家周圍都唔值
揀依度，不如過觀塘睇下

康逸la 起碼行到地鐵站
Or 油塘果d

極少放盤，睇過一個高層3房單位，煙花景j到出血
不過唔太方便，最後揀番鐵路盤

係囉，康濤閣都係差唔多價，正版私樓，點解要買居屋？

我幾鍾意嗰度
行落商場都算方便
空氣好又靜又唔會有閒雜人
有特快巴士出中環

油塘幾乎無6球以下選擇

油塘好撚貴，貴過藍田

觀塘基本上只有舊樓